btc 無起色，特登租工廈去挖礦既人點算？

新年後係咪會著草？

叫人買合約

撈底好機會

轉營 賣display card

其實btc 跌到幾多班礦佬就無錢賺？

只要唔升，已經無錢賺。

班人其實靠挖新款coin搵食

手續費

唔知佢地點圍條數。

我見的確唔少人特登租個單位，擺滿晒display卡，日日夜夜開住機

挖礦為名自住為實

升返曬

under 6k 有機會

唔洗開暖爐

嘈死你，尤其s9果d..